# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Sneeit.com <contact@sneeit.com>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-30 20:57+0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Sneeit.com <contact@sneeit.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: 简体中文 - Chinese (Simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
msgid "\"%s\" has invalid file to install"
msgstr "\"%s\" 有无效的文件要安装"
msgid "\"%s\" has invalid slug"
msgstr "\"%s\" 有无效的 slug"
msgid "\"%s\" is activated"
msgstr "\"%s\" 已激活"
msgid "Activate \"%s\""
msgstr "激活\"%s\""
msgid "Activate the Theme"
msgstr "激活主题"
msgid "Activating \"%s\""
msgstr "正在激活\"%s\""
msgid "Activating ..."
msgstr "正在激活..."
msgid "All"
msgstr "全部"
msgid "Cannot active \"%1$s\": file %2$s %3$s"
msgstr "无法激活 \"%1$s\": 文件 %2$s %3$s"
msgid "Cannot copy font %s"
msgstr "无法复制字体 %s"
msgid "Cannot create dragblock directory"
msgstr "无法创建拖块目录"
msgid "Cannot create dragblock/fonts directory"
msgstr "无法创建拖块/字体目录"
msgid "Cannot create folder of %s"
msgstr "无法创建 %s 的文件夹"
msgid "Cannot download \"%1$s\": %2$s"
msgstr "无法下载 \"%1$s\": %2$s"
msgid "Cannot download font %s"
msgstr "无法下载字体 %s"
msgid "Cannot unzip \"%1$s\": %2$s"
msgstr "无法解压缩 \"%1$s\": %2$s"
msgid "Cannot upload %s"
msgstr "无法上传 %s"
msgid "Check Live Website"
msgstr "检查实时网站"
msgid "Demo Details"
msgstr "演示详细信息"
msgid "Empty Import Content"
msgstr "导入内容为空"
msgid "Failed to Import!"
msgstr "导入失败！"
msgid "Failed to activate \"%s\""
msgstr "无法激活\"%s\""
msgid "Finished"
msgstr "完成"
msgid "Import Demos"
msgstr "导入演示"
msgid "Imported successfully. Congratulation!"
msgstr "导入成功。恭喜！"
msgid "Importing! Do not close or reload this page."
msgstr "正在导入！请勿关闭或重新加载此页面。"
msgid "In %1$s (#%2$s/%3$s), cannot create %4$s for %5$s: %6$s"
msgstr "在 %1$s (#%2$s/%3$s) 中，无法为 %5$s 创建 %4$s：%6$s"
msgid "In %1$s, cannot set %4$s of %5$s for #%2$s/%3$s"
msgstr "在%1$s中，无法为#%2$s/%3$s设置%5$s的%4$s"
msgid "In %1$s, cannot set %4$s of %5$s for #%2$s/%3$s: %6$s"
msgstr "在 %1$s 中，无法为 #%2$s/%3$s 设置 %5$s 的 %4$s：%6$s"
msgid "Listing..."
msgstr "正在列出..."
msgid "Missing required field: %s"
msgstr "缺少必填字段：%s"
msgid "Please activate \"%s\" on your site to use premium features"
msgstr "请在您的网站上激活\"%s\"以使用高级功能"
msgid "Please activate the theme before importing demos. Thank you!"
msgstr "请在导入演示之前激活主题。谢谢！"
msgid "Please do not close or reload this tab when activating \"%s\""
msgstr "激活\"%s\"时请不要关闭或重新加载此选项卡"
msgid "Please do not close or reload this tab when updating \"%s\"!"
msgstr "更新\"%s\"时请不要关闭或重新加载此选项卡！"
msgid "Please select the content you want to import"
msgstr "请选择您要导入的内容"
msgid "Reading Demo Details ..."
msgstr "正在阅读演示详细信息..."
msgid "Redirecting ..."
msgstr "正在重定向..."
msgid "Redirecting to \"%s\"'s host"
msgstr "正在重定向到\"%s\"的主机"
msgid "Refresh the Activation"
msgstr "刷新激活"
msgid "Retry to Activate"
msgstr "重试激活"
msgid "Timeout! Please reload the page."
msgstr "超时！请重新加载页面。"
msgid "Unknown Server Error"
msgstr "未知的服务器错误"
msgid "Updating \"%s\""
msgstr "正在更新\"%s\""
msgid "Updating ..."
msgstr "正在更新..."
msgid "Validating"
msgstr "正在验证"
msgid "View the Home Page"
msgstr "查看主页"
msgid "WordPress Server Error"
msgstr "WordPress 服务器错误"
msgid "Wrong %1$s Args %2$s"
msgstr "%1$s 参数 %2$s 错误"
msgid "empty nonce"
msgstr "空随机数"